[FPL 20/21] 新一季英超經理人又嚟啦 (3)

大家一齊討論。

keep jimenez定入ings好？

Ricardo唔係月尾先復出咩？

所以咪話暫時都仲okay...

中場放棄兒子
用Maddison / Kai？
Auba仲keep唔keep好，打左邊少咗機會射波
反而造就晒laca

我兒子換左麥迪臣，你研究下

頂Evans ??

狼紅色先勁

呢個咩料子

30m先生

中堅夠晒人用
會唔會頂蘇狗個位

文尼中肺炎

今個星期要用free hit了好多人都出唔到

4.5 Brewster

唔係$23.5m過左去錫菲聯

中場諗住入個貴野，應該點轉好

同阿狗踢完都會中

應該一早中左未發出嚟
皇天擊殺我蜊

淨幾多錢

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Nketiah £5.8m
⬇️ Engels £4.4m
⬇️ Giroud £6.8m
⬇️ Alonso £5.9m
⬇️ Rüdiger £4.7m
⬇️ Batshuayi £5.8m
⬇️ Ream £4.4m
⬇️ Pérez £6.3m
⬇️ Minamino £6.2m
⬇️ Ighalo £6.3m
⬇️ Sharp £5.8m
⬇️ Fleck £5.8m
⬇️ Aurier £5.2m
⬇️ Davies £4.9m
⬇️ Sánchez £5.4m
⬇️ O'Shea £4.4m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Townsend £6.1m
⬆️ Vardy £10.1m
⬆️ Barnes £7.1m
⬆️ Salah £12.2m
⬆️ De Bruyne £11.7m
⬆️ Mahrez £8.5m
⬆️ Ings £8.5m

仲有7.7

加利殊換第個貴人囉

諗緊kdb但係又無咩信心

戰神KDB

lm Carlos Vinicius

轉左

大船開動

諗緊賓福轉唔轉雲拿，但係又好似未係時機

跳晒船了呢度

咁好似用得過

用左Kai
當早場睇吓波
Cap KDB / Auba / Salah ??

開始識玩

676出唔出到

Mount sub
用左Kai

點解我隻Vardy仲係$10
唔係$10.1咩？

Chilwell

升0.2先會賺0.1

轟隻james消失了

我個慢字

有8蚊 買貴後防 定買平後防 之後upgrade其他位好

撚伯真係唔識教波

識閪教咩

唔洗識
呢d人腳阿媽教都贏

Chilwell G
Abraham A

James Chiwell 2揀1要咗james

Sakho先係助攻果個

向rudiger致敬

Zouma G
ChIlwell A

屌

Jorginho PKG

Abraham A

Kai仔同Werner要放啦，兩個都夾唔到隊波

又12M

屌那星今週仲買左werner

4球都關Sakho事

Jorginho 2G

Kai子here

執返個A

車d人點都唔會買住啦
iq 150根本都唔知要班人點踢

買左佢三周終於有貢獻，但係都要放

撚狗負能力

今季買哂射12碼既人算啦

有無一個list

佐真奴最抵平最抵玩
真係要買黎看門口

有一week 龍士譚同佐真奴都射失
同時擁有佢哋真係減爆分

Salah , Auba , KDB , Jorginho , Lundstram , Bruno , Vardy , Kane

兩分王都變寶

可惜無後衛射12m

笑死 前場果堆冇分

好彩無換james 同mount 入場

愛華頓中場無左Allan同Gomes, 連後備都無, 出Davies同施格臣

下盤

mane中武肺
唔夠錢換沙拿, 如果換美羊 會唔會係個好選擇?

中間國際賽都好番踢得啦換嚟做乜

DCL G
施格臣A

Dcl入夠未

又Calvert Lewin

有dcl就有分落袋

676 out
Iwobi in

67son
有無人被撚

2和b

我
死都冇換走佢入卡法路雲
今個星期閪多過威

Maupay G

我隻Digne

又Mount又676

Pickford派膠 接唔撚實

Same
慢字都好啲冇出
676踩草真係屌老母

Pigford dllm

Mina G
James A

我見你有咋
我係Kai + DCL + James

伊禾比真係好垃圾，好彩仲有James頂住

Lamptey又唔見左

屌！

占G

即有A

冇占 又輸

J Rod G
Doucoure A

揀左mount 無揀james
撚伯

Ruben Dias , Feran Torres正
250 st位

Leeds 3241
Man City 4141

占屎下兩場一定撚狗 唔入了

下場比利456
用鴨鴨 占等哭泣

好在有齊占士+dcl

dcl食左咁多分 點會哭泣 下場0分都冇所謂

下場輸10個12碼
再rc

清又比樸達撚
佢最鐘意唔夠60分鐘換林迪

放心啦 你隊波會教訓利

CAP左dcl....

又燈

傻既 我都唔係利迷 燈你做乜spring

有冇排緊去天台嘅676黨

4.5m算抵

Sterling G
Foden A

KDB呢

Torres A

kdb 咁辣殺 分都唔識拎

鏝得分點太多

又cap錯

好似打得好後咁

打到中場中咁

Rodrigo G
Philips A

Rodrigo 終於入到

Cs 都無埋

KDB黨是咪要縮返狗窿了

Leeds好撚勁

Bamford

想del game了

kdb兩場怒轟4分

我分身張祖連頓計埋得分應該高過KDB了

今周過唔過到20分

張佐真奴放左後備 睇阿記了

我都cap左兩場

點玩 亂個戰國7雄

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Pépé £7.7m
⬇️ Smith Rowe £4.4m
⬇️ Saliba £4.2m
⬇️ Watkins £5.9m
⬇️ Pieters £4.4m
⬇️ Mee £4.9m
⬇️ McArthur £5.4m
⬇️ Ayew £5.8m
⬇️ Walcott £5.8m
⬇️ Cairney £5.3m
⬇️ Cavaleiro £5.4m
⬇️ Origi £5.3m
⬇️ Saint-Maximin £5.3m
⬇️ Lewis £4.4m
⬇️ Mousset £5.8m
⬇️ Bogle £4.4m
⬇️ Long £5.3m
⬇️ Sissoko £4.8m
⬇️ Gazzaniga £4.4m
⬇️ Sessegnon £4.8m
⬇️ Robson-Kanu £5.3m
⬇️ Sawyers £4.9m
⬇️ Kipre £4.4m
⬇️ Traoré £6.4m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Lamptey £4.7m
⬆️ Calvert-Lewin £7.6m
⬆️ Rodríguez £7.8m

DCL, James 8.5m不是夢

James OK
DCL就不了

今晚有無我錫黨

Newcastle又2球12碼

一球姐
但Pope係on99

全12碼隊真係諗得過

曼聯：般狗
曼城：迪布尼
車仔：佐狗
利物浦：沙狗
阿仙奴：撚羊？
熱刺：牙傾
狼隊：狼王
修咸頓：京斯
紐狗：卡林威爾遜
李城：華Dee
韋斯咸：盧保
錫菲聯：龍狗
愛華頓：67son?
列斯：Klich
富臨：米特奴域
西布朗：？
般尼：Wood? Barnes?
水晶宮：牙休？沙夏？
維拉：？
白禮頓：慕比

砌唔砌到

AV : Grealish / McGinn

柏豪，Everton 係676 同冰人

Antonio G
Cresswell A

Justin , Castagne CS

李城後防都信

搏助攻

Fornals G
Cresswell 2A

Djenepo G

Ings個下計唔計A

省中人

Ings都唔入了
今周收皮

點睇真離譜

Romeu G
Armstrong A

我又玩番yahoo模式了 唔識玩

臨尾仲要off side no goal 笑到

隊隊都撚狗 典玩呀

我爆炸爆到陷家剷

唯一好彩係麥迪臣冇出可以換後備洛迪高，唔係20分都冇

今個禮拜得10分
所有球員都係0-2分
得返Salah未踢

berge想收羊羊皮

tri-cap左羊

阿而家攻力咁屎 shu又係專守既波 你都tricap

Neto G
Dendoncker A

Saka G
Bellerin A

Auba呢

Pepe G
Bellerin A

Auba

Bellerin 2A

錫菲聯對家D後衛同富臨對家D攻擊球員都幾著數
訓住係到都一定高分

Doherty 無正
Reguilon 正

兒子正

都話摩佬撚狗

McGoldrick G
Baldock A

睇黎son要爆了

即爆

佢同哥狗係咪有玩FPL

屌你老母摩佬嘴炮狗

Auba 空門架
球證吹完場

撚狗週 是但啦

屌比人fake換走左兒子

大把人中伏

8.9

真係屌一聲

好在有J Rod 同Neto

好彩有個狼隊後衛出唔到，兒子有得後備補上

Fernandes PKG
Martial A

Ndobele G
(Maguire A)

DLLM摩連奴

Son G
Kane A

Son咁踢落去hat trick不是夢

摩lin奴乞人憎

又爆12碼人

Pogba RC

Martial *

咁爆兒子了

Martial RC

8.9放,9.0唔夠錢買

Kane G
Son A

真係

大家一齊攬炒

摩lin奴報仇 一定開心死

Son G
Aurier A

Son 2G1A

屌
當我得10分嗰陣
大家已經靠son kane dcl james上車

摩連奴血洗曼聯

整場10比1睇睇

屌你老母 比摩佬fake7左 原本son captain

屌,其實son係咪根本冇傷
摩佬純粹鳩up

成個FPL有幾多人放左son

Same here,賣左佢入左James

根本冇事

有冇英國手足可以火魔摩佬呀

入咗James都算好

可能覺得自己上場換走son 最後失分好on9
但又死要面唔認錯,咪話佢傷咗囉

strong hold son 報到區

新狗又大力懲罰

下輪開始hold 到季尾dum心到仆街

已經入番

好似有138萬人

入=冇分
放=有分
撚狗開始

十二碼

Kane PKG
Davis A

Kane 2G1A

得阿傾拿番安慰

所以話 英超d波點估

想問咁樣son出唔出到？

有

巴克利竟然有正選
不過睇死咪得兩分

1:0!?

Watkins G
Grealish A

維拉激嬲利了 利要入6球反勝

Watkins 2G

維拉同西咸食左春藥

Salah G

McGinn G

Watkins 3G

cls點估呀今個星期

點玩。。。輸死人

Barkley G
Grealish A

Salah 2G
Firmino A

6:2 我隻TAA

Grealish G
Watkins A

笑撚死 利後防全負分?

Grealish 2G3A

柏豪 沙拿 兒子 哈美斯

又買貴後防
大力懲罰d後防撚

Barkley打到咁前又處理set piece
無錢買栢豪好似玩得過

Overnight Rises:
Konsa (£4.6M)
Maupay (£6.6M)
Chilwell (£5.6M)
Kane (£10.6M)

Overnight Fallers:
Maitland-Niles (£4.9M)
El Mohamady (£4.4M)
Lallana (£6.3M)
Groß (£5.8M)
Werner (£9.3M)
Knockaert (£5.2M)
Mitrović (£5.9M)
Kamara (£4.9M)
Silva (£4.4M)
James (£4.4M)
Iheanacho (£5.7M)
Maguire (£5.4M)
McTominay (£4.9M)
Norwood (£4.8M)
Lundstram (£5.3M)
Gunn (£4.4M)
Winks (£5.4M)
Hegazi (£4.3M)
Felipe Anderson (£6.2M)
Moutinho (£5.4M)
Vinagre (£4.3M)
van de Beek (£6.9M)
Fredericks (£4.4M)
Allan (£5.4M)
Vassilev (£4.4M)
Stevens (£4.4M)

尋晚踢足

繼續鞭先
浪費咁多機會 威得過一場半場

費特歷斯紅燈都跌價
究竟紅燈鎖價係咪連登傳說

無觀眾無錢會唔會多咗搵食波

Overnight Fallers:
Xhaka (£5.4M)
Davis (£4.4M)
Mac Allister (£5.3M)
Wood (£6.4M)
Hennessey (£4.4M)
Bernard (£5.8M)
Firmino (£9.3M)
Shaw (£4.9M)
Shelvey (£5.4M)
Joelinton (£5.8M)
Foderingham (£4.4M)
Rose (£4.8M)
Hart (£4.4M)
Snodgrass (£5.8M)
Soucek (£4.9M)
Murphy (£4.9M)
Ritchie (£4.9M)

今日無升只跌

冇奶油Kane升Son唔升
咁多人彈出彈入

接近就跌到8.9邊緣 反CUP需時

一上到9.1就受傷撚狗再跌返落8.9
結果班人就每星期淨係將新狗換出換入

利物浦每週多一人中肺炎

用埋wild card, 半季都收皮

負8分咪攪惦
收what 皮

柏豪放咗落後備

24分啊

今週得58分， 利記累死

Salad 入2球wor

avg48咋啵 仲想點
我畀美羊羊害Q死 成日墮後做波當自己Harry Claim

中左auba同werner既伏

I know that feel bro

今日轉會日最後一日多左好多新人
大家點睇卡雲尼$8

太慢，又貴，不了

最慘vvd負分

仲有乜新人

Telles

5.5m

New! 👤 Godfrey (DEF) #EVE [Price: £5.0m]

New! 👤 Carlos Vinicius (FWD) #TOT [Price: £7.0m]

New! 👤 Diallo (MID) #SOU [Price: £4.5m]

New! 👤 Ait Nouri (DEF) #WOL [Price: £5.0m]

Telles又5.5m

同梳爭位踢

Price Falls! 💷
⬇️ Veltman £4.3m
⬇️ Arrizabalaga £4.8m
⬇️ Tomori £4.8m
⬇️ Pierrick £4.4m
⬇️ Lössl £4.4m
⬇️ Rodák £4.4m
⬇️ Milner £5.3m
⬇️ De Bruyne £11.6m
⬇️ Adams £5.8m
⬇️ Haller £6.2m

Price Rises! 💷
⬆️ Grealish £7.1m

迪布尼仲要11.6m

Raphinha 5.5抵玩

Drop左啦清

有無得出㗎

5.5就 Chilwell啦 起碼一定正選

包辦死球 角球 出得又靚

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Kanté £4.9m
⬇️ Virgínia £4.4m
⬇️ Branthwaite £3.9m
⬇️ Doucouré £5.4m
⬇️ Kebano £4.8m
⬇️ Gray £5.3m
⬇️ Hayden £4.9m
⬇️ Moore £4.4m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Mings £5.1m

杜哥利必然正選都跌

信撚伯包你到時全隊合家平安

防中5蚊都嚴貴啦

防中只屌Stevens

佐真奴啦

撚伯一路都想清洗佢
入貨睇路

印象中佢係屈仔都多波入
但唔太記得，睇波就好大威脅，步大力雄

Overnight Rises:
Martínez (£4.7M)

Overnight Fallers:
Douglas (£3.9M)
Carroll (£5.4M)
Atsu (£5.3M)
Obafemi (£4.8M)

第一次見低過4蚊

第二隻了
之前有隻愛狗都係3.9
可以兩隻都收編了

去到愛華頓無機會衝上去做轟炸機

3.9真係第一次見，真係要入黎擺下

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Taylor £4.4m
⬇️ Guilbert £4.4m
⬇️ Dunk £4.9m
⬇️ Lowton £4.4m
⬇️ Roberts £4.9m
⬇️ Harry Wilson £5.2m
⬇️ Martial £8.8m
⬇️ Almirón £5.8m

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Westwood £5.4m
⬇️ Kean £5.8m
⬇️ Romero £4.9m
⬇️ Lejeune £4.3m

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Hause £4.4m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Castagne £5.8m

可以入椰子復出

不了 會比撚怕撚

椰子自動波都夠做

kdb

Kdb

棄驚了 典挽

葡萄牙撚係咪比人團滅

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Johansen £4.8m
⬇️ Seri £4.7m
⬇️ Sims £4.4m
⬇️ Noble £4.8m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Son £9.1m

狼隊

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Campana £4.9m
⬇️ Vitinha £4.9m

狼狗變武肺聯仲勁
下場怒炒列斯

成半隊葡撚踢英超 攬炒啦

我狼百人斬

LM Bamlord手刃狗隊

KDB , Auba大船有冇人跳船？

揸晒兩件 想用free hit

唔驚信英超

Overnight Rises:
Salah (£12.3M)

Overnight Fallers:
Willock (£4.8M)
Nakamba (£4.4M)
McNeil (£5.9M)
Greenwood (£7.3M)

沙狗派全面進場

文狗武肺 仲唔係沙拿天下

喂呀屌 隻676 drop咗嘅
國際賽有波入㗎喎
快啲懲罰班叛徒

好似可以復出

對利wor

怕條春咩
有阿祖安

bamlord啦
洛迪高未必有正選 雖然上場打得好

mane究竟出唔出到

有冇人想買Bale

睇news好似話出到

踢一兩場肯定會再傷 不了

我覺得佢會係咁入波

James講你聽

好波便是勁

KDB no return date

換咩好

KDB , Auba —-> Son , Bruno

皇者獌

但jota好似好fit
唔知mane轉唔轉salah好

mane mino salah 100%

仆街 kdb傷換左grealish
個bank有成5個幾

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Aubameyang £11.8m
⬇️ Onomah £4.8m
⬇️ Tete £4.4m
⬇️ Garcia £4.8m
⬇️ Sean Longstaff £4.8m
⬇️ Fraser £5.8m
⬇️ Ward-Prowse £5.8m
⬇️ Valery £4.8m
⬇️ Phillips £5.2m
⬇️ Austin £5.2m
⬇️ Yarmolenko £5.7m
⬇️ Fabio Silva £5.3m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Watkins £6.0m
⬆️ Rodríguez £7.9m
⬆️ Son £9.2m

新狗大船會唔會直紅

Zaha vardy75%博唔博得過

奧巴falls 放個班今晚就付出代價

真 賣左kdb即入auba

Mane Zaha放咗sub
留名咩事都冇繼續上場

Mane正

國際週真係on9, 撚狗

屌佢老母仲入撚埋波

Mane G
Robertson A

Keane G
James A

DCL G
Digne A

週週都唔信邪 週週都無入到 跟住週週都被懲罰

676 RC

有冇手足對676嘅耐性已經到頂

好彩今week放左

Pulisic正

我屌
頭幾場big chances唔入都算
今場拎埋紅我屌佢

屌跌咗$0.1不特止 仲要RC
正契弟

我中哂伏
下星期換卡法路雲邪撚死佢

一放左werner就入波

Chilwell用得過

Same...信左佢3場都冇料到賣走左就入波

慢字咪撚傷呀屌

2goal

唉

最慘係我-4分換走佢

我諗好多人都揸左佢幾場都冇分
到今個星期頂唔順都換走哂

雲狗

Strong hold

Fat fat la

已經冇信心咗 頭幾週cap嚟 呢週換咗

Kai G

2g1a喊

Aguero Ake Dias Sterling 正
Laporte KDB Not in list
Lacazette後備

又執

Vestergaard G
3-3

Auba打返中間....
放左

James踩草喊出黎

車狗後防都信

睇完呢場換DCL

上個禮拜已換咗
不過柒咗用Ings嚟換
換走676嘅話我可以有8.8
諗緊換返ings好冇

Bruno PKM

未來人

Digne Rashford Werner 扣分—> Chilwell Kane Son
求超越

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Marí £4.4m
⬇️ Nketiah £5.7m
⬇️ Lansbury £4.4m
⬇️ Emerson £4.8m
⬇️ James £5.0m
⬇️ Kenny £4.3m
⬇️ Le Marchand £4.3m
⬇️ Odoi £4.4m
⬇️ Alisson £5.9m
⬇️ Jones £4.4m
⬇️ De Bruyne £11.5m
⬇️ Fred £5.3m
⬇️ Lascelles £4.4m
⬇️ McBurnie £5.7m
⬇️ Lowe £4.4m
⬇️ Alli £7.5m
⬇️ Bergwijn £7.1m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Mitchell £4.2m
⬆️ Calvert-Lewin £7.7m
⬆️ Justin £4.8m
⬆️ Kane £10.7m
⬆️ Son £9.3m
⬆️ Saïss £5.2m

我2個gameweek前放曬鳩福bruno

邊估到蘇狗覺悟番用MC TOM FRED護般奴+
技術王馬達自動波是王道 唔係臭西普巴

今場輪換啫
週中歐聯就會見返普巴

Mitrovic PKM

有冇手足cap左

Lookman G
Sheffield CS Boom

Sharp PKG

去咗沖涼
Zaha PKG
Batshuayi A

Allister G
永昌宮CS Boom

兒子

兒子G
Kane A

牙son

Kane個過頭波靚到

kane同son一定做過愛

熱刺雙星夠玩

冇位入Kane

Kane 2G
Reguilon A

Reguilon傳中勁過Aurier

要入Kane了

今week cap jor佢
好彩佢生性，本身20分都未有

咪搭沉船啦

Lewis Dunk條撚屌又紅牌
第二次食佢負分 屌佢老味

Zaha Mane 75% playing我擺咗喺bench

希望Mendy/Castagne/Justin是但兩個唔出讓返13分出嚟

照擺正選呀嗎 有幾可有得出唔比佢出擺佢後備踩草

Zaha都當我自己蠢
但文尼係中肺炎邊估到咁快

唔旭擺係正選 未好番佢自動幫你SUB 唔駛想

有時間賽前睇下各隊有冇training相同news
利出哂文尼同泰亞高相話佢地返左黎train+記者話佢地出到

無熱刺孖寶
玩完了

戲劇性3比3
痴撚線

收起咗digne喺sub 1
得返traore未踢 希望佢聽日唔好出

李城被絕殺
我隻舒米高同castagne既cs最後都守唔住

阿記龍門巧勁

維拉馬天尼斯 獨領風騷

4場3cs 仲有個pks

廢龍又clean sheet
本身仲諗住搏陳同佳1a + cs 臨尾都要輸3球

vardy 0分
得返廢狼同列斯未踢

信大師 冇入錯

想放Castagne了
應該分同埋錢都到頂

大師淨係吹奏阿狗㗎
係阿仙奴唔係亞視

查狗例牌踩草

無咗Soyuncu防守力大減

紅牌王
耐唔耐就發下癲

狼隊中堅

狼王跌價即時懲罰
支持制裁放左佢班撚屌

點解vardy冇出 但係zaha冇自動換出黎嘅？

等下啦

Now refreshed

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ El Ghazi £5.8m
⬇️ Christie £4.3m
⬇️ Decordova-Reid £5.4m
⬇️ Söyüncü £5.4m
⬇️ Casilla £4.3m
⬇️ Grot £4.8m
⬇️ Matic £4.9m
⬇️ Salisu £4.3m
⬇️ Field £4.8m
⬇️ Harper £4.4m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Martínez £4.8m
⬆️ Rodríguez £8.0m
⬆️ Cresswell £5.0m

New! 👤 Rodon (DEF) #TOT [Price: £5.0m] - #FPL

New! 👤 Kongolo (DEF) #FUL [Price: £4.5m] - #FPL

New! 👤 Butland (GKP) #CRY [Price: £4.5m] - #FPL

New! 👤 Benrahma (MID) #WHU [Price: £6.0m] - #FPL

New! 👤 Welbeck (FWD) #BHA [Price: £5.5m] - #FPL

Benrahma咁貴

西咸條中場 SOUCEK 蘭仙奴 保雲 FORNALS 辛迪加斯 盧布 椰莫蘭高

禾仔都6雞啦
BMW應該3個都同價

Overnight Rises:
Mings (£5.2M)
Kane (£10.8M)
Kilman (£4.1M)

Overnight Fallers:
Kovacic (£5.4M)
Rüdiger (£4.6M)
Barnes (£7.0M)
Minamino (£6.1M)
Rodrigo (£5.4M)
Stephens (£4.8M)
Vardy (£10.0M)
Andone (£4.8M)
van Dijk (£6.4M)
Jesus (£9.3M)
Muto (£4.8M)

Kane.....踢埋場歐洲賽先入
萬一傷左就仆街了

會唔會有施治呢

早買早享受 遲買貴幾舊

但要放kai子/Bruno

下 維拉先係真阿狗喎

Overnight Rises:
Sterling (£11.6M)
Son (£9.4M)

Overnight Fallers:
Fernandes (£4.8M)
Ruddy (£4.4M)

兒子黨全面進場

今晚歐霸踢傷會唔會仆直

留名今晚唔出son

老豆歐霸成日出足果幾個
連登大船準備好冚登剷未

清識嘢 留名連Kane都唔出

後備前鋒要爆啦

OFFICIAL: Carlo Ancelotti has confirmed James Rodriguez will miss Everton's game against Southampton.

🗣️ Carlo Ancelotti: "Unfortunately, James [Rodriguez] had a problem during the [Liverpool] game. He had a mistimed tackle with Virgil van Dijk. I think he will not be available for the game against Southampton."

🗣️ Carlo Ancelotti: "Seamus Coleman had an injury during the [Liverpool] game, I think he will be out for two or three weeks. Jonjoe Kenny is back, he started training with the squad yesterday and I think he will be available for the next game."

愛華頓奪冠之路呀

維拉係柏豪射12碼?

Wesley > El Ghazi > Grealish

robertson+barkley定chilwell+柏豪好
主要睇邊個射12碼

好難講 維拉今季未試過有十二碼

即刻換返mccarthy出黎守龍

兒子都要踢30分

vardy 又後備都無

放左Castagne , Bamford
用狼隊$4.1m DF + Kane

我都想咁換

Overnight Rises:
Barkley (£6.0M)
Mané (£12.0M)

Overnight Fallers:
Nelson (£5.2M)
Caballero (£4.8M)
Giroud (£6.7M)
Meyer (£4.8M)
Albrighton (£5.3M)
Davies (£4.8M)
Podence (£5.5M)
Elneny (£4.4M)
Yedlin (£4.3M)
Fleck (£5.7M)

兩個都唔好太貴了後衛拎得2分

tg group又開始吹奏傾狗同新狗

有冇人知華dee傷完未

凌晨有英超

Martinez

有d想出ryan 對垃圾西布朗

leeds瀨屎鳥 冇philips

Kepa表示.....

睇盤似列斯0/+0.5

James彈出彈入肥安又話有training

最尾安76撚狗唔出

紅燈又變返黃燈

維拉對上三次主場對列斯都豬盤

有廢龍 唔驚

睇盤咁勁 發左達未?

想問吓如果我個formation 係352, 有隻mid無出，係咪跟我bench嘅順序變做442/ 343?

Bamford G

燈撚死左維拉龍了
利申：用維拉龍

一放Bamford就2G

我隻Leeds gk放左係bench

3G

Kane + Son 456球唔該

.........

都估到對列斯冇可能cs 但都係跟大隊唔敢換 有3分算好 如果維拉爭氣d爆列cs 隨時馬天有bp

宇宙king入456 唔驚

Bamlord 仲有3分bonus
btw 次次Ayling CS我都擺咗sub

Yes

全靠我放咗先有咁高分

bamford都3球

屌james出唔到先有得sub bamford

後備5分鐘

好彩冇放bamford

肥安救下你 為左james休休啦

安76 話佢可以出得

james 入2球都係番到

執左少少
有兩餐飯仔食下
但無買到lord bam

下week係狼隊定水晶

列斯聯輕鬆啦

柏豪barkley加埋3分
小過ekids會考

Antonio G
Coufal A

我martinez+targett+mcginn加埋5分

椰子又屈

Foden本身想入

Foden G
Cancelo A

FUL:CRY (8')
Zaha G
Riedewald A

調轉咗G A
大家留意返

FUL:CRY (64')
Zaha G
Batshuayi A

Kamara RC

富臨

永昌官咁都爆CS

仲以為今周咁順利 點知94分鐘爆cs

獌有12碼

未?

屌 mendy點解要咁勁撲走rashford球波
跟住我好撚濕鳩咁擺咗zouma喺bench

利

想將stevens castagne轉做kilman cresswell

capped salah

見對錫菲聯差啲想tri cap Salah

Cap Salah沉船區

睇黎今周熱狗黨獨贏

.salah offiside goal

玩撚完

轉mane先sal
salah唔係有pk射都唔會用

柱都中埋

Salah中柱

Mane原來計左兩球助攻

salah已賣 賺2毫

Zaha Salah Dcl Mane cap邊個好

用mane 仲要11.9買

下場爆了

本身都諗住賣 而加不了

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Traoré £5.9m
⬇️ Eze £5.8m
⬇️ Williams £4.3m
⬇️ Stevens £5.3m
⬇️ Tella £4.4m
⬇️ Dier £4.9m
⬇️ Vinagre £4.2m

係呀 我一個人咁大影響力就好

輪住爆

利而家冇左神秘力量 salah以後冇12碼射啦

呢兩場無過數
下場一過數沙狗三球12碼

哈美斯正選撚狗仔

James正

還我賓福

屌你老母肥安

Ward-Prowse G
Ings A

禾特包斯G
恩斯A

剛放禾特包斯

Adams G
Ings A

未完場真係唔知邊個撚邊個
哈美斯唔係兩分嘛

Iwobi Out
Bernard In

Danny Ings唔傷既話表現都幾穩定
唔係入波就助攻

Ings

Digne RC
Violent Conduct

貴後衛撚甸尼
一野轟到負分

一cap dcl就兩分

放咗禾特包斯入基亞利殊

我條後防 robertson + digne + cresswell
然後zouma擺咗喺sub 3

SAISS KILMAN

kilman同digne真係天與地

差唔多姐

有冇人仲keep緊auba呢件垃圾
季初fw轉mf 又話入球多一分 cs多一分 必買 點知伏到仆街

2/3week前轉左用Bruno了

多4分 平2元 贏！

訓醒見到舒米高有10分
今輪靠佢同bam bam bam

用左一星期無用了
大師可能仲strong hold

stevens已轉kilman
為son kane籌集資金

請大家睇路
DCL連續入咗幾場波 我一cap佢就1分
Kilman黨睇路 嚟緊仲準備換Castagne入Cresswell

過左第1wk就即換
踢左邊波都射唔到幾腳

益哂Laca

成隊阿仙奴無乜人入得過 auba唔射波 laca同其他中前場又唔係必然正選

呢隻驚都用阿狗只有阿狗
如果都堅持用真係唔好介意低分

將digne換咗saiss
留名下週無CS

今個禮拜成隊加埋0入球
淨返牙傾未出

ings Jim場場都有貨交
信左連燈仔all in中場

jim咪呢兩場先有貨交
之前啞哂火

賣得最早果個應該係我

熱狗黨大勝

6場入4球仲想點

唔通白禮頓真係cs＿

一定冇

熱狗都沉埋船

孫狗一係2分一係十幾廿分 撚狗咁撚

連頭鎚都有 是咪咁屈

兒子孝感動天

場場CAP SON

49分算唔算撳屌

靠兩隻熱刺上返5字頭
今個星期後防有成廿分

好在一早入左佢兩個

我本身都應該廿分
但我擺咗ayling喺後備

cap salah都有60分
peterwalker係後備

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Cédric £4.7m
⬇️ Bryan £4.8m
⬇️ Benkovic £4.3m
⬇️ Mendy £5.9m
⬇️ Carroll £5.3m
⬇️ Haller £6.1m
⬇️ Neves £5.3m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Grealish £7.3m
⬆️ Jorginho £5.3m
⬆️ Zaha £7.3m
⬆️ Saïss £5.3m

cap dcl 70

Kane同兒子救全家

點睇Lowton

柏豪咩料

著曬火的修仔 又一場好波

升價喎

唔係食硬唔知點解升

垃圾豪不了
中場太多選擇

傳奇巴好過

舒服仔好過

zaha好過

查洛保雲好過

cap son先63
zouma擺撚咗去sub

Mike Dean will be referee for Man United- Arsenal match

可以cap定bruno了

Martin Atkinson 先係
Mike Dean 係偏向spurs
唔知var 房邊個

-Mike Dean has given Man United more penalties than any other team
-Manchester United get penalties every other game

仲要反阿狗

Overnight Rises:
Kilman (£4.2M)

Overnight Fallers:
Pröpper (£4.8M)
Townsend (£6.0M)
Sigurdsson (£6.8M)
Almirón (£5.7M)
Garner (£4.4M)

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Davies £5.3m
⬇️ Knockaert £5.1m
⬇️ Delap £4.4m
⬇️ Baldock £5.3m

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Maitland-Niles £4.8m
⬇️ Davis £4.3m
⬇️ Dunk £4.8m
⬇️ Pope £5.4m
⬇️ Mount £6.8m
⬇️ Dann £4.4m
⬇️ Sessegnon £4.3m
⬇️ Fernandinho £5.4m
⬇️ Agüero £10.3m
⬇️ Dalot £4.8m
⬇️ Moutinho £5.3m

猛狗又drop

永昌宮睇盤似2.5大波
大家會唔會捕住兩邊d攻擊球員

封死沙夏條垃圾

唐辛

Strong Hold 沙夏

bench左爆丸占用Zaha

對修頓都打足 應該冇事嘅
照放正選

無清用狼？

Kilsman

Johnny 11月出得返
所以都唔入了

Neto Podence 好抵玩
又唔洗踢歐洲賽 以逸待勞
不過賽程閪咗啲

鬍鬚佬記者會成日講d唔講d
懶神秘咁有寶咩

可能棄saiss 呢

同全世界對賭好唔好

Go

曼城大炒日

隻j rod轉左紅色然後話expected return 7 Nov

Kai —-> Zaha

Sub 1 Mitchell

黑咗場波 丸又爆咗 人仲傷埋

對賭d乜

Nouri G

Neto A
Podence G

Kilman又贏

Zaha

中

今週係Kai —> Zaha
Kai fat fat了

鬍鬚佬好波
玩鳩 d saiss撚

podence轉zaha

車有冇邊隻前場信得過

有5.7蚊
要Cresswell定Semedo好

一定cress啦 施仔仲未有助攻 ati都勁過佢

但好似狼隊cs機會多啲？
加埋佢rwb唔係冇機會助攻
但cresswell有得斬死球
好難揀

魔鬼賽程啦

Saiss換邊隻好無邊隊防守真係好穩

用價錢sort 4.5 是但執個啦

Walker-peters好似幾好

佐真奴

琴晚saiss無出

林伯契仔

添姆雲拿

Brewster放左喺sub 2
今週James又出唔到

Walker G
250 A

kdb a

KDB大船

走曬先來助攻 公平咩

轉左兒子好耐

個a呃返黎

Werner sub

轉左美隊

應該冇人買既

rc

又出番Werner

上面個美國隊長

嘩屌

10蚊先得個a，你買埋我個份

Ziyech G

salah12蚊2分hi

之前人地入6球喎

zouma又g

Werner G
Ziyech A

新手想問，如果5個中場有一個冇落場，係會無後備頂上定自動轉陣有後備頂上

自動轉陣有後備頂上

KDB美羊堅強揮手區

仲手持美羊

舒服仔後備上場勇奪1分

Salah PKG

salah淨係識入pk

又係糟蹋

Jota G
Shaqiri A

勁到

今周below average 棄game

Martinez個cs 5mins就比自己友og打爆

Var 利申今週棄pope要martinez, 但係前鋒有ings

計左vestergaard入波我都有佢

屌那星martinez要負分

修咸頓先係今屆黑馬知錯啦 頭2場fake鳩人

JWP 半場2G1A

之前用禾特包斯換咗比比鳥

越踢越勁

ings又入

3:4

岩岩入左danny ings就傷出

柏豪

dllm
本身輸四球 grealish咁搏做乜

今週唔記得左執陣

結果繼續cap左柏豪

開個客其他比大家
皆大歡喜

Wilson PKG
No A??

wilson

Wilson G
Fraser A

wilson咁屈 點玩 我用佢果周就2分
屌 就入番佢攬炒 搞串個party先

DCL G

DCL G
Iwobi A

Auba PKG

又要兒子carry

Kane PKG

Lamprey G

Bale G
Reguilon A

兒子2分成功carry

好彩有Kane

好低分

你個名

孫狗沉船

4分

Ryan 2
Arnold 2
Saiss 0
Son 4 (cap)
Bruno 2
Jorginho 1
Jiménez 2

7個人合共勇奪13分

Ryan 都無出

眼殘睇錯
原來得11分

SON of bitch

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Xhaka £5.3m
⬇️ Murray £4.8m
⬇️ Webster £4.4m
⬇️ Connolly £5.4m
⬇️ Doucouré £5.3m
⬇️ Decordova-Reid £5.3m
⬇️ Cavaleiro £5.3m
⬇️ Kamara £4.8m
⬇️ Basham £4.8m
⬇️ Obafemi £4.7m
⬇️ Lamela £5.8m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Bamford £6.0m
⬆️ Son £9.6m
⬆️ Cresswell £5.1m

清下星期點部署

兩個龍門慘到
輪住被逼害

Ryan做咩嚟
Tactical Reason冇得踢

係咪同教練不和

入神龍mendy保平安

車狗後防

已經唔信邪入咗兩個
利申車狗

Kurt Zouma is the best-value #FPL asset this season based on points per million spent (8.8)

爆cs無波入就變蘇狗啦

富臨贏波

Overnight Rises:
Zaha (£7.4M)
Ward-Prowse (£5.9M)
Kilman (£4.3M)
Mendy (£5.1M)

Overnight Fallers:
Nketiah (£5.6M)
Maupay (£6.5M)
Vydra (£4.9M)
Kovacic (£5.3M)
Pérez (£6.1M)
Sawyers (£4.8M)
Pellistri (£5.4M)
Ward (£4.4M)
Söyüncü (£5.3M)
Fabinho (£5.4M)
Shelvey (£5.3M)
James (£4.3M)
Hegazi (£4.2M)

Bamford廢的嗎

做返正常姐

大家係咪全部都放走Saiss ?

一路都無入
用佢個fd 高迪屌打

尋晚龍門口果球頭鎚

Lampard says he had a chat with Jorginho before the Rennes game about changing penalty taker to Werner and was met with great response from the midfielder. Jorginho said he just wants to win. Lampard Confirms Werner is now first choice for penalties.

佐狗射失就收檔啦

一早支持佐狗收檔
但雲狗都係不了
而家都覺得佢踢得麻麻地

白禮頓前鋒咩事，連後備都無

個頭換入Ings 呢頭又傷
未踢先扣4分

性格問題雪鳩佢
太自大

京斯：今週我撚狗

上周入kai ,今周武肺

Overnight Rises:
Zouma (£5.3M)
Werner (£9.4M)
Wilson (£6.6M)

Overnight Fallers:
Rodriguez (£5.8M)
Firmino (£9.2M)
Phillips (£5.1M)
O'Shea (£4.3M)
Pereira (£5.9M)
Lewis (£4.3M)
Dunne (£4.0M)
Marçal (£4.8M)
Ings (£8.4M)
Harry Wilson (£5.1M)
Sessegnon (£4.7M)

真架我仲入咗貨

上週雪完 今週出唔出得番

新聞有source係咁講

未知住
但應該是有機會落返場

唔用Zaha可以用邊個？
唔通要轉Werner ??

唔同位

放Brewster
$4.5 中場

2個transfer
又未踢先豬4分比人

永昌官賽程易食
but why not both
兩個都有12碼射

冇$$ la
前面DCL + Kane

Ings換邊個好

已經蝕左0.1

Adam

C.Wilson 齋射12m都夠做

麥咖啡好勁架

糟蹋6.4 好抵

冇正就仆街了

咁勁都唔出就高普正on9

我的-4 CRESSWELL 椰子仆街啦

高普用綿龍撚開狗

小傷應該無事既
驚踢踢下再傷多D
陣間半場換出

想入 歐聯戴帽

Zaha —> Ziyech ??

賽程好換個唔係穩正
唔算值得

用番Zaha

唔好呀

用番Zaha??

決定以不變應萬變

留名等BIN盲入jota派
虛火幾場貨仔

Maupay正選

Dear Jane

Wrong post

cs

擺咗mccarthy正選 pope bench

就有cs 嘻嘻

Pope有bp

一個平龍加平後衛輕鬆14分
貴後衛撚認輸未

真係想換走Robetson了

我一個chilwell搭成條防線5蚊or below

week 1用TAA, week2已經賣
用McCathy+KWP到而家
就算比強隊炒一兩場都有賺

我本身條防線都唔差
但上周saiss奶咗嘢
今周就到Cresswell好似奶奶地嘢

連登仲有人用羅白頭㗎咩
以為大家都放晒利撚後防

貪佢有助攻

3個都太貴了
我連4.6都唔接受

驚Ryan好似上場咁唔入名單
差啲換咗龍
好彩都係定啲睇多場

羅白仔係屈

一樣
見到好多人忍唔住走左
即時懲罰

我準備下個禮拜放

唔好呀 respect

屌, 又話James出唔到

又中
上次都係咁la

蛋痛就休息下啦
BENCH左
入波助攻交俾DCL IS OK

Bernard G
DCL A

Bruno G
Shaw A

般費好想要

啱啱放般奴就爆

Bruno G
who A ??

bruno爆

Bruno G (1:2)

same2G

好彩我堅定支持蘇b帶領曼聯

Bruno岩岩個G
Rashford A

堅定12碼聯只用bruno

Bruno YC

James out

珍

Cavani G
Bruno 2G1A

我般
又懲罰

咩都話懲罰 覺唔覺悶

爆Eze

我發覺我用親邊隻龍門就死邊件
今次到leeds果個

Zaha同我開工呀

會黃牌

Costa OG

美利亞我正選

龍門返去好似慢左少少

Ayew G
Zaha A

放咗Bruno止下血

準備rc

McGoldrick G
Berge A

shu都識入波 又中伏

Abraham G
Kovacic A

冇cs有g

Chilwell真係入得過

椰子真係入得過

下週轟應該大伏

今週係最好嘅一週

鳩分周

升到差唔多6元先入

好在富咸on9 保住我西咸cs

Mitrovic呢件垃圾連12碼都無得射 即賣

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Jorginho £5.2m
⬇️ Pulisic £8.2m
⬇️ Johansen £4.7m
⬇️ Costa £5.6m
⬇️ Mengi £3.9m
⬇️ van de Beek £6.7m
⬇️ Egan £4.8m
⬇️ Lundstram £5.1m

換走咗a0入咗kwp

下場搏佢反底點睇

富臨呢隊閪波反得幾多用bamford仲好

反左一次啦對西布朗

Fulham d 賽程難踢 點反底

LOOKMAN

Bale正

中熱狗伏

兒子廢物來 黃金機會 控條撚咩

熱1射門

cap son令我獲得嘅總分係8

入波未

Kane G
Doherty A

Kane G
Doherty A

cap左兒子

又cap錯人

Cap Kane算

Kane長cap

信唔信我一cap你地就冇分

今季未cap中過8分以上

兒子都係唔夠阿傾來 廢架

下場都對鏝城啦

Vardy PKG

Praet A

Vardy PKM

PATRICIO呀

我利打424

Mane A

一賣salah就場場12碼好彩mane都有a

屎達寧毒撚

Jesus G

KDB A

KDB PKM

kdb jo 乜9

ederson咁快 jota射唔到

廢龍唔通會keep到cs

好彩有買有得換入
竟然拎13分

#FPL Overnight Rises:
Chilwell (£6.0M)
Vestergaard (£4.7M)
Jota (£6.5M)

#FPL Overnight Fallers:
Hudson-Odoi (£5.7M)
Mitrović (£5.7M)
Matic (£4.8M)
Ramsdale (£4.8M)
Snodgrass (£5.7M)
Diangana (£5.4M)
Jiménez (£8.4M)
Saïss (£5.2M)
Bogle (£4.3M)
Rose (£4.7M)

Chilwell咁快升
轉唔切

用zouma/James 一9樣

條後防危危地

有邊隊條後防唔係危

所以要平得嚟又要分散投資

有mendy carry 唔怕

james 同AZP會輪換撚狗 ZOUMA 有椰子 CHIWELL斬波頂係幾爽

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Grealish £7.5m
⬆️ Watkins £6.1m
⬆️ Ward-Prowse £6.0m

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Pépé £7.6m
⬇️ Willian £7.7m
⬇️ Mitchell £4.1m
⬇️ Tete £4.3m
⬇️ Kongolo £4.4m
⬇️ Rodrigo £5.7m
⬇️ Chamberlain £6.3m
⬇️ Minamino £6.0m
⬇️ Foden £6.5m
⬇️ Krafth £4.3m
⬇️ Carter-Vickers £3.9m
⬇️ Zohore £4.8m
⬇️ Yarmolenko £5.6m
⬇️ Moutinho £5.2m

英撚

米曹神話已完

巴特利drop有無人入
4.4搏死守

一早換左kilman

感覺沙仔下場會取代返佢
上場輸12碼變戰犯

正選位唔穩定，已經無必要keep

入咗Watkins了

賽程大好

佢加柏豪 加廢龍好抵

下一步係要諗幾時放Kane同Son

傾向留Kane 放Son

但其實Son都好抵

以前係揀3個鏝
依家變左揀3個av

今年唔揀TAA唔揀鏝 free咗唔少錢嚟買中價好球員

考眼光

太多平野襟屌襟用
再搭幾隻貴人
長期可以留係lihkg頭100

LIHKG code係咩？

我而家500分排第幾

#1咪有囉

#1 得TG 同官網。。。。

睇清楚TG個gp名最後幾粒字係咩黎

估唔到

我冇TG

Click都冇click入去

歡迎加入連登group
500分排到好前了

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Wood £6.2m
⬇️ Kelly £4.2m
⬇️ Amartey £3.9m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Mings £5.3m

TAA drop!

垃圾來

你走先我幫你頂住

大家放唔放沙狗

換般奴又未必有12m射
換同隊文尼仲on9
Strong Hold

武肺?2日就好番啦

全條後防崩潰
仲點運個波上前場

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Tomori £4.7m
⬇️ Ings £8.3m
⬇️ Fredericks £4.3m
⬇️ Buur £3.9m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Walker-Peters £4.6m

利仲有咩人打中堅？

奧力治夠高
Firmino 最勁射出界
仲唔係最佳新中堅

幾個幻幻都可上場

沙狗drop係咪全民哭緊喪

用唔用wildcard好

換咗半隊

Free Hit係時候出動

新狗drop

hit完下週繼續半隊武肺

睇Press Con做人
而家扣分/ Wild Card換都無用

salah仲未好番

已轉Mane

終於有英超睇

用左Mane + Chilwell
但又想用Ziyech

feel到轟大伏
利申: 入左werner chilwell ziyech

Chilwell踢唔到個波
Fernandez OG

已沉船 好彩冇CAP

Werner

MOLAMOLA

雲拿果然係廢鋒

雲拿 呢個正一超級大傻仔

終於有分

屌到助攻

屌到OFF埋

Chilwell CS 穩陣

轉番維拉龍但比黑碧隊爆個cs

barkley撚到大家

入左佢同Mings

我都係

維拉被狗屌 一場西一場好

兒子G
Ndobele A

cap左Mane

我cap咗Grealish